星期六日一出街 全部小朋友蝗語

粵語消失指日可待
去買m記 職員都係蝗語

試過有次個蝗種職員轉唔切channel
比人屌撚到縮入經理個屎眼到

粵語已死

kfc 都係 廣東話都講唔正 完全唔知佢講咩

有冇指住佢個頭屌？